宇多田ヒカル『One Last Kiss』

衲Dee有品味

佢keep得勁好 最多似28-29

好撚正

想做佢個仔

全部cover 都唱到走音 係咪真係咁勁

做咩post我條女

點解40歲人都咁後生
講緊唔只係個樣
音樂同mv入邊佢d動作都好係依個時代既野，冇脫節到咁

估唔到

佢仲有首merry christmas Mr lawerence都好聽